好倉會散 怎知一跌便會散

好倉會散 怎知一跌便會散 怪我自己搞彎 明明我不應再買

曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗。。